覺得今年NBA邊隊攞champ?

湖人

速龍

入到playoff先算啦

點會入唔到 有占士

之後火箭對湖人就好睇喇

覺得占士有隊友反而廢咗

勇士
五星戰隊
其他隊收皮

勇士

獨行俠

好撚憎kd

岩岩先輸完比金塊

湖人輸唒比拓荒者同火箭

金塊
岩岩打贏左勇
仲唔champ硬?

Celtics

must be Celtics

綠軍有榮哥想阻佢搵邊位

問條老母係女人問題 湧100%

綠軍
利申刺fans